政府為全港所有速遞員免費檢測 即日起接受網上

政府為全港所有速遞員免費檢測 即日起接受網上預約

政府星期二起至本月底，會為外賣食品速遞員在內的全港所有速遞員，透過網上預約提供一次免費新型冠狀病毒檢測服務。有關服務由即日起接受預約，速遞員必須透過系統預約，才可接受免費檢測服務。未有預約者將需自行繳付240元的檢測費用。食物及衞生局發言人說，鑑於近日社會關注上門速遞服務可能會傳播病毒，為減低社區傳播風險，所以提供一次免費檢測，局方鼓勵速遞員積極參與免費檢測，保障自己、家人和同事健康。 發言人表示，如果速遞員已有病徵，應立即求醫，按照醫護人員的指示接受檢測，不應前往社區檢測中心。

2021-01-17 21:32:07

又想拎人DNA

驗孕等於避孕，唔駛再用condom

已經拎左唔少喇

同我係黨鐵站拎樽仔驗有咩分別

盲反都比啲合理論據先鼻拭子/咽拭子嘅細胞DNA得極微量 根本用唔到係基因測序 測序唔到就冇可能可以建立DNA數據庫
我寧願你話政府浪費公帑都唔好講啲咁尷尬嘅論點

做完一次檢測就一世不會感染?

點解全部都只做一次?

呢D會嫌多咩, 領導要, 就多多都好, 要個最健康嘅

你分化手足 似五毛 blocked

重點係普通人都可以去郵局攞樽做免費檢測

咁佢向某一群人提供免費檢測係唔係有啲膠？

係呀!

盲反呀?

你是醫護人員?

不嬲自己攞樽驗都免費
駛撚預約/比240蚊咩

下 dna 一條毛都已經check好多野

你中意啦連衞兵

我就唔信呢個正苦

0%信

如果咁係盲反

OK 我認

全民驗孕
向孕婦清零

我係護士 不過係連登討論呢啲只會比人屌到仆街 所以我都係走先

佢五毛國安分化撚藍絲黎

本來一開始已經係，點知比人篤到實做唔到

依家D人仲睇得緊，未必係，遲下D人無晒戒心時就收割

咁即係唔係你事業範圍
收皮啦

何時跟盧寵物去河北救急扶危?

純粹講一下醫療知識 希望你哋唔好再講偷DNA呢個笑話就叫分化嘅話 我冇嘢好講

咪係囉
係咪想呃鳩d外賣仔240

單係叫人安裝個件濕鳩監控程式

已知道呢個正苦係無咩卑鄙無恥的事做唔出

你熱狗？你中共派黎？

護士原來係知道整個DNA測檢的

咁護士會唔會開埋藥,斷埋症

自己去google 23 and me
你的知識都幾唔update

連登就係有你呢啲人 唔願意同人討論 完全冇知識冇腦 逼到黃嘅人都變藍
算啦 做好自己就好

咁大學都會讀biomedical science嘅

安心中出依家等緊收割，人數一夠就大更新自動打卡同偷資料，反正D人更新app時都係鳩撳

A/I App store 都應該加個option比人自定咩app可以跳過更新（skip this update until next release）

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咁大學有無教你認識中國時事?

新疆呢?

仲有監控程式,初頭夠話無嘢,一更新又多D

你係咩料,唔使我講

上面已有人講

我由頭到尾討論緊就係武肺檢測得黎嘅唾液冇可能可以建立到一個DNA數據庫 就係咁多 唔好幫我加鹽加醋扭曲我嘅說話

我由頭到尾都係講緊唔信濕鳩正苦,亦唔信你的科學知識,唔好惜D意扭曲我的說話

借D意扭曲我的說話

等睇今朝check 完 今晚先中

咁你咪繼續活在自己世界囉 小心啲 唔好俾政府得到你任何一滴唾液 希望唔會未來喺中共嗰DNA數據庫見到你嘅個人資料啦

我的確好小心

至少個100萬人中無我

政府叫你戴口罩同洗手 記得唔好信

驗條撚咩冇撚用

堅抱一個信念

咪信濕鳩正苦

包你平安

外賣員算唔算速遞一種,只是送食物

淋病之前叫人唔好戴時,我已唔信佢

我要等正苦話我知要做咩?同唔做咩?

無腦如你就會 但我就唔會囉

對呢個政府 仲可以信？
任何細胞都可以攞到DNA
病毒都測到 DNA攞唔到 完全不明白

ON9
戴口罩同洗手係市民自發
之前條撚樣仲叫公務員唔俾戴口罩

條友五毛黎 你起下底 block柒佢啦

咪係

我只用常識邏輯去諗

都諗到啦

一睇已估到

當時仲偷運咗CSI口罩去支那去換D劣質支那貨返嚟

又ban多條撚樣。

我地搶口罩戴口罩果陣
陳笑恥仲同我地講 武漢肺炎唔會人傳人

繼續鬥黃囉 我係五毛/藍我死全家
讀好書先係改變呢個社會最好嘅武器 只係想分享一下科學知識 我又冇講冇鬧啲咩 成班人就針住話我五毛 唔怪得越黎越多喺連登黃嘅人都俾人迫到變藍

亂9咁黎，亂槍打鳥，點解又要速遞員去驗呢？

我講你知

我不是讀科學

但你不要用偽科學嚟大我

病毒都驗到,取唔到DNA?

你講唔完整 就即係有 有就有辦法

支那共產黨和港共做壞事的決心,我從來不會懷疑,包括你呢D..0.5

讀好書先係改變呢個社會最好嘅武器

但呢個正苦唔係咁諗喎

讀唔好書佢先會請佢做黑警 正正就係貪佢地做壞事無底線

扮咩
全部檢測啦

係人都知,要截斷病毒,最簡單就係截斷人流

關唔封,仲叫多D人由支那返來

擺到明就係想個病毒繼續唔好停,咁先可以永續限聚 等香港人去唔到英國走難

我都想信你，但係你有無例如d外國研究文章支持?

仲要唔係由支那背景的機構發

世衛?我就唔信咸濕菜啦

呢隻支那五毛自稱護士？一早block撚左喇喎

人地覺得無野 你自己唔信未用自己個套處理 無人迫你信 你未有病先去驗
世界無人要同你相信同一樣野先可以有生存權利架wor

呢個當然

不過講嘢有咩唔啱?你上來連登不是講嘢?

有空窗期呀on9

我只係話兩幫人理念都唔同 無謂要人信你政府個套 又無謂要改變你唔信個套
人地講句無可能攞到DNA ～你唔信未算 未next topic ，無謂為咗對付政府就起d 假設

其實都主要唔係呢個問題
係驗咗唔代表之後唔會中
所以驗唔驗都冇分別
除非加封關

冇人信過
一早自己做咗

啊

係呀

Noted with thanks

次次見到d dc 狗貼張紙出黎話自己三個星期前去左檢測，心諗都on99

一矢中的

算啦...連登大把呢d人...講唔明佢地架啦

驗完可以免疫幾耐？

其實我講緊 「你點知的」係五毛

你都on99，讀下書查下咩叫PCR啦

少就無基因，咁法證唔鳩洗做啦，on9

好癲 ，政府如果驗到有隱性患者 救到座大廈市民
佢地講到偷DNA 唔好去喇
講真你唔中意政府一件事
政治凌駕人命都肯
宜家大撚哂咩反政府
民主社會就係有人會支持政府做緊嘅野 為針而針真係cls

終於有人講人話 多謝你 唔係想分化手足 係想手足們講返啲make sense嘅point 唔好比人當做笑話

政治凌駕人命都肯

呢句說話好似曾相悉

係街見過班奶共閪就係咁講的

原來你是民賤聯

佢地之前係街掛出來的banner

原來係民賤聯一路人馬

大陸過左成年，驗完孕冇事，再大肚生埋
宜家第2胎個

賊喊捉賊

放毒的正苦搵班民賤聯出嚟叫人檢測

其實放毒者就正正係仆街正苦

政府咁樣狂驗係令人有一種錯覺驗咗就冇事

最重要係啲檢驗機構不斷賺大錢

大陸全民檢測左成年，都係翻剦

點只

無用的科興疫苗咪一鳩樣

檢完又點
大陸繼續翻剦，有辨睇

秒

比借口D公司要人一定要驗完先可以番工

何只無用
有買佢到時「唔用」或者「用唔晒」
然後又賴香港人唔去打

依家全民檢驗, 戰時狀態呢d 全部都係政治姿態, 無論對件事係咪有用, 幾有用都好, 無撚人會理, 只會支那做乜就跟住做

你都幾天真
係有用就唔會依加都未完

買支有毒的針返嚟要你打

總之唔打就係你唔啱

打完唔死得都係你唔啱

居然用到民主社會嚟講

支那式民主社會就真

計我話佢最唔想個疫情完，不停吸錢，fatfat

唔知何年何月一有內鬥時

邊位高官屋企又搵到大筆現金 罪名就係同科興有關

淋病都有份啦

100% 就係咁

其實你香港人打唔打佢真係唔太緊張，因為已經比晒錢

同意，就算有毒冇毒副作用，都唔會claim

事實

但如果香港人肯打

到時就向外吹水自己點成功,點救香港

慳D啦

人地去驗 你唔驗未唔驗 你唔滿意政府未自己唔驗 你有你選擇 但唔好因為前設政府做乜都衰先得架 驗個野都係政府不懷好意

香港宜家係一個老千局，發災難財

noted with thanks

呢度各位巴打

記住我講啦

有人好驚我影響大家

民賤聯的

佢地同中共一樣 唔容許不同意見存在架

垃圾民賤聯

係呀!因為的的確確仆街正苦+你個黨 都係信唔過

人唔人話我就唔知
佢係五毛我就知
五毛咁講代表咩自己諗

只係減低隱性患者機會 由頭到尾都係買機會 大機會未做咋嘛
有乜野措施係有用做到100% 無事？ 大家都係去試 減低個同座大廈風險

懷孕會傳染

唔貼等俾人拉

連登仔有咩能力,好似港共支共咁大濫捕?

點唔容許你地不同意見? 唔夠我地講就係我地唔容許不同意見?

你信唔過你有選擇權
市民都有選擇去驗嘅權 人地去驗就咪屌人喇 佢有份買個機會減低源頭風險

你由頭到尾講咗啲咩？ 似係你唔夠我地講 淨係不停講我哋係五毛民賤聯咋喎
我淨係發表左一個論點 檢測得到嘅唾液係冇可能整到一個DNA數據庫
你自己扭曲成左我叫人去做全民檢測 我冇叫過

驗與唔驗都係個人選擇

係呢度講兩句有咁大影響力?

你係驚我講出事實之嘛

同你有少少唔同意見就扣帽子 話人民賤聯
咁係容許不同意見? 咁係理性討論?

邊有唔夠你講 無比較過係夠唔夠呢方面
但人地去驗之際/期間無需要俾你係背後點佢話佢不是/話佢唔好

我好似從來無和你講過全民檢測

你自己睇哂D貼先啦

我淨係話佢拎人DNA 同唔信你講拎唔到DNA

算啦 冇腦嘅人心目中只有一個事實：做檢測會比人偷DNA 自己會係中共DNA數據庫出現 以後出街智慧燈柱會detect到佢 之後就會成班狗衝黎拘捕佢 被送中 比中共迫害虐待 再被自殺

見你手足先同你講講科學知識 但原來你冇腦到咁嘅程度 咁我唔阻你繼續活係自己世界

一啖口水比人偷dna .. 好驚 好驚..

事實就係人地去驗 有付岀希望保到座大廈鄰居安全嘅心 你講野係無影響力 但不致於要係人地做佢覺得啱嘅野時候倒冷水

咁封關又唔做
回港易又唔暫停
點信你係想減低隱性患者

講中了

我在街頭見過有banner 講抗疫大過天呢D說話

你班奶共閪就係最鐘意扮哂嘢

我就係唔撚信你地

好驚我講出事實?放心,呢度大把人一早唔信你地班民賤聯

咁多人招呼我 我係唔會驚架(記唔記得八鄉黑警講過呢句)

你想講咩?

連自己想講咩都未清楚

依依俄俄

笑左 我只係話你唔理性討論 依家連我都係民賤聯啦

對唔住

我唔係你手足

我唔信正苦

你信,我不敢高攀

連智能燈柱都拎埋出嚟講

仲要講到無嘢

你信佢?我就唔信

條友係真心見市民付出之後話返人你地傻仔去驗
大佬我中招惹到屋企人其實有罪疚感
保護下鄰居講到好似係盲撐政府咁

得你有屋企人?

咪去咁多街

戴好口罩 多洗手 呢D當淋病叫人唔好做時大家都自動會做

咪講到驗完就無嘢

司馬昭之心

我冇話同意你觀點架 我唔支持強制檢測
不過我支持可以有唔同意見 唔同論點提出
睇既人自己會分析
而唔係扣人帽子 一黎就民賤聯

我只係講返民賤聯班奶共閪係咁掛banner

如果因為咁講而令你唔好受 哎吔 不我係唔會收回的

因為見你咁尊重呢個黨

同埋.......點解係速遞員，而唔關注吓羽毛球愛好者

驗完係買個機會確保另一半安全 買個安心
我要返工無得唔岀街
上朮衛生安全都有做 但咪之前講到我去驗就係賣DNA 我去驗就係間接支持政府 就係傻仔咁
我自己覺得政府攞唔攞到我DNA 我無得前設 你唔信還你唔信

你回覆我個留言 講"你地班民賤聯"
跟住依家話淨係講民賤聯d banner?

OK 我的確有懷疑你係民賤聯又或係班奶共閪

就係咁多

我唔撚信正苦,亦唔撚信你

呢排啲強制檢測都拎唔少啦
好快拎哂全港

上面有人話唔會喎

我留意到 呢個正苦係唔想俾個病毒停

仲要加大傳播,用盡方法監控人 拎人DNA

有人好擔心我講出事實

就一定啦

唔兜啦嘛?
即係話你唔理性討論就係民賤聯,奶共閪 ok!!

收皮啦五毛

係你話我理性討論

我現在唔理性 係因為見到5毛

請不要用偽科學 求其搵件網上人話自己護士就想說服大家檢驗唔會拎人DNA

華大基因 之前做檢測間嘢個名都有呢個term

我好理性討論 我無唔俾你地講 共產黨會 我無呢個能力

呢度連登仔大把叻人 就等你恚俾證據

各位連登有識之士,有D唔係奶共閪 又唔係五毛的人如果有證據提出 請大家俾D意見 點樣唔會拎到DNA

武肺加黨安，贏哂

所以仲有人叫信呢個正苦

叫人檢測 叫人打針

我只係兩句

第一句:慳D

第二句:仆街去食屎啦

我唔擔心喎 事實係咩 想聽

返去#2 自己睇

算啦 其實同呢啲冇腦嘅”深”黃嘈黎冇用 佢哋成個思想已經激進到接受唔到任何其他意見 最好做法就係由得佢哋繼續活係自己世界 繼續每日妄想自己點樣比中共迫害
俾你嘈贏佢又點 對呢場疫情一啲幫助都冇

點呀

深黃?

你係黃就唔會咁講啦

扮黃的藍,係嘛

我嘅黃係反極權 追求公義
唔係你呢種妄想 洗自己腦 覺得自己每日都俾人迫害緊嘅黃

我有無腦 你應該未有資格認證

但我就對個D仲信正苦的人智力就一定有保留

不過咁,有D人把口信正苦

但口裏說不 身體卻很誠實

為利益之嘛 你應該最明白啦

唔阻你繼續活在自己世界 我亦都冇需要嘈贏你

是但啦

我就一定唔信淋病 亦一定唔信你係黃

你講咩都無用

但就憑你一句話檢測拎唔到DNA? 信你就真係要驗腦

所以只要一次,就夠了

拎到1次,就唔使再做

我亦無諗住和你嘈

你繼續賺你的五毛

真咩.... 之前去驗DNA 都係了兩下口腔
分別何在

佢地唔會答你架

佢地只會話你陰謀

但唔會話到俾你聽點解有人問PCR

佢地只會迴避問題 無答過喎

因為佢地根本係為正苦做嘢嚟帶風向

明顯係話咁樣同唔撚驗冇分別囉

你做咩DNA test先？如果係想得到一個完整嘅基因圖譜 起碼要4mL唾液 先有1mg DNA 了兩下係冇可能做到 同埋通常DNA test係用血液 唔會用唾液 一個完整嘅基因圖譜有幾十億DNA分子 冇可能靠嗰枝了兩下喉嚨嘅棉花棒驗到出嚟 所以一定係會用細胞密度高嘅血黎做

唔係得罪。 送外賣 有咩大威脅？

我冇迴避 而家答你
武肺病毒係RNA 檢測做嘅就係測下你嘅唾液樣本嘅RNA對武肺呈陰性定係陽性

一個唾液樣本最多只有1-2mL 我諗你唔會lur成十幾mL口水落個樽到？理論上單憑1-2mL唾液係冇可能收集到基因圖譜

人嘅唾液裏面係有齊晒DNA同RNA 如果想攞基因數據嘅話係一定要抽取DNA 檢查病毒就係要抽取RNA 你嘅唾液樣本到左實驗室之後就會決定要抽DNA定RNA 但2mL咁細嘅樣本黎講 只可以做到一個分離 而檢測做嘅就只係會抽RNA

對於用PCR去放大唾液入面嘅DNA 再攞基因圖譜都唔係唔可行 但PCR只會將DNA放大到20個循環 想有一個非常完整嘅基因圖譜嘅話係需要放大到40個循環 係咁嘅情況下 根本就完全冇可能出現到一個準確又清晰嘅基因圖譜

睇黎你真係戇鳩嫁喎，唔係扮

想借啲意話速遞員係高風險人士
一開波就話免費先，見冇乜人驗
好快就會強制驗嫁啦

一個人類細胞有6.6pg DNA, 一枝 buccal swab extraction 通常已經 ex 到ug 計DNA，以量黎講絕對足夠。

另外有無聽過single cell whole genome amplification?
大把research 用single cell 做 whole genome sequencing

睇黎你真係完全唔係呢行
1. 大把extraction kit 係可以同時extract DNA and RNA
2. Extraction input volume 可以 < 200ul
3. PCR cycle 並無所謂上限，只係做太多有可能有artifect，即使係得100pg human DNA (約等於15個human cell)，做大約30-32 cycle 已經夠用黎做 STR human profiling (基本上依家法證都係做STR)
4. whole genome sequencing 係做library prep 然後上NGS

我唔係評論任何機構有無透過COVID testing 收集DNA，只係2ml saliva 本身係足夠做human profiling (STR) / NGS

Thx ching 學到野 因為我只係係大學take過幾個Bio course 所以只係用啲基礎嘅知識去分析

但假設政府全民檢測要extract DNA 時間同成本咪要好高？仲要設立所謂嘅基因數據庫 人力物力其實喺香港都係唔可行？

再者 收集DNA嘅目的有咩？

想理性討論又學到野

純粹用可行性去探討，DNA雪-20度可以保存以年計，唔一定要即刻做。DNA亦可以運去其他地方做其他野。

如果有人名 + STR profile, 就可以搵到任何地方留低的DNA 屬於邊個，就算個database只係得你近親都有可能trace到你 (google 金洲殺人魔 23andme)

而whole genome seq 就比較難大規模咁做 (但以依家科技已經唔係唔得，只係要耐D同多D錢)，但配合埋外貌係好好的DNA->face training material
已經有好多SNP已知同外貌有關，將來配合machine learning 係有可能靠DNA去估一個人咩樣

咁快轉口風啦

之前咪話唔會拎到DNA 我早就估到一定有高人話一定驗到

點解要有dna基因庫 睇吓新疆啦 你真係唔知？定扮唔知？

測完冇事就免疫？？

上次由華大收集的100萬人 已經係一個大數據庫

只要繼續放毒 逐區逐區再收集 最終全部人做哂

呢個唔係無可能啦

加埋安心出殯 進一步證明支共港共的監控陰謀

過多幾日就會話又當驗過就免疫左咁
強制驗過先開得工

人地話要mg先測到 已經係肉眼可見嘅量
我見sigma d樽放嘅cell都係5mg度 唔通一次就玩完
利申唔係呢行

人地又係護士 又讀過biomed
你真係要信佢啊

所以我咪問囉 港共就算打空氣針 都會同你講無問題

唔好質疑呀

你唔理性討論 係無見識的連登仔

不過我係佬 仲係快退得休的連登佬

盧寵物都話要去武漢救急扶危

河北有事 我梗信佢地呢d咁撚「有心」的醫護界啦

屌 港大深圳醫院喎 屌

通常我問多兩問就會潛水 之前係講聯滙時試過 今次應該一樣

護士都有好多種 私人診所的玩住手機同你登記個位都係護士 佢同你講化驗dna 你信唔信? 可能我Bio 中三個年仲高分過佢

話埋你知

華大呢d機構同支那軍方有關的

佢驗唔驗到有武漢肺炎病毒唔重要 因為今日無事唔等於明天唔中招

但佢拎到你口水樣本就可慢慢玩

呢d監控民眾的事 新疆做到 香港一樣

間間自助驗DNA嘅公司都係用口水/口腔扺子黎驗架啦
唔通叫人自己抽自己血驗咩？

你地一個二個刮落位護士塊面

我真係唔好意思 令人咁難受

又浪費一個 ac

一巴掌刮落去 就收咗護士皮

唔中出？

哩論多左一D扮哂唔係撐支那既畜係到暗撐支那，之前有個支那疫苗post又係，有隻畜係到不斷同人駁話支那苗幾好，老尾苗就唔到，但D畜個個都露底

因為要咁扮先會令人無提防

一定要駁到佢地無聲出 我一直估到 所以咪逼佢講

每次我一駁佢地 就會突然多咗所謂客觀ac 出嚟

幾條友招呼我 我就唔識嘢 等我做衰人 請各位有識之士出來講出真相 口水真係拎唔到dna?一有巴打講 護士即收皮

仲要問拎黎有咩用...
如果唔係PR/打手/5毛 好想知咩人先會咁ON99
經歷過2019/2020既香港
新彊有哂示範 咁都問得出

一駁就現真身 已潛水 不敢再現身

仲要講到自己點專業 又bio 又專有名詞 真係咁勁 點解人地一滴精液都驗到 強姦案都係咁驗 佢以為用呢d term 嚟大我

又係時候推一推 護士喎 分區（不要用小區）逼人檢疫 無效嘢點解咁落力 又話口水拎唔到DNA ? 護士好出嚟解釋啦 讀過Bio med 等你d專業人講嘢呀

要不要招魂？護士定五毛呀

五毛blocked

每次一講中 五毛駁唔到 貼就會沉底 定時推一推 咪俾五毛講完可以唔使負上責任

謝 位護士 好勁架 有巴打講完口水驗到DNA 後就潛水㕸

要把偽持平五毛找出嚟 口水一啖驗唔到dna? d風化案犯罪者就開心啦

咪當人白痴 我一早就知條友鳩up 特登等佢講完一大堆專有名詞先 如果口水驗唔到 咁一炮精液都唔會驗到

出嚟呀 護士 要招魂呀

護士呀 又要提吓你啦 口水驗唔到DNA 我係唔係要信你架？ 深水埗 油尖旺要捉人拎DNA 呀 我係唔係要信你呀

到底是我盲反 定聲稱護士盲撐呢？ 哎吔 好亂呀

定時推 咪俾貼沉底

我無起佢底 只係見佢講到咁專業 話口水拎唔到DNA 我不是讀science 但我當時諗 口水量少 咁點解精液又得？兩者根本無分別

點解你剩係上過bio course 就衝出嚟講唔想其他巴打變成笑話

仲要聲稱剩係take過幾個bio course就扮教授

最憎你呢d 人 其他人推測就話人陰謀論
自己半桶水就誤人子弟

對於政府動機呢加嘢
新疆發生嘅事你盲咗？
香港2019到呢加2021 政府d 動作你又盲咗？

仲問人點解會覺得政府要收dna

我真係屌你啦 仆街

佢地想用恥笑人地唔識方式 等其他人不敢講嘢

我最衰就係厚面皮 唔怕瘀 咪問囉 而且我真係諗過強姦犯的精液一定少過一啖口水 點解又驗到？我特登唔問住 等佢講哂啦先問 之後佢就潛咗水啦

女病人醒來見被告捏胸

案情指，當晚房中只有事主一位病人，院方對她處方流感藥物。她凌晨3時左右醒來，見上衣及胸圍被揭高，雙胸遭被告揑2至3秒。她因太疲倦而再陷入昏睡，其後再見到被告抓其左胸並舔乳數秒。虛弱的事主早上7時醒來後，見胸罩及口罩移位，向院方投訴。病房外的閉路電視顯示被告曾6次獨自入房，其DNA亦有留在事主的胸部上。被告警誡下保持緘默。

奶lin 都驗到DNA 啦
口水驗唔到？
NPS 驗唔到？
咪玩啦

個護士會唔會就係呢條奶lin 護士？

你又再一次刮了護士一巴

咁難怪要潛水 可能拉咗 因為呢單嘢

護士 返嚟啦

要擲西瓜落海搵你嗎？

出嚟講句嘢啦 廣大連登巴打等你專業指引呀

又推一推 護士

唉 其實現實中你係咪社會失敗者 所以咁想喺網上世界鬧贏交博虛榮感？

最憎你呢啲冇知識 冇得討論 坐係到等人駁我 有人駁到我就開心到仆街 瘋狂洗自己腦繼續屌9我 你真係咁勁嘅 就靠自己嘅知識去駁我 唔好駁唔到就五毛藍屍分化撚民建聯熱狗

不過你中意啦 你呢啲’深’黃嘅激進思想已經冇得救

你終於出現啦

我差唔多要扔西瓜落海

係架 我都幾失敗架

但就算點點失敗 我都只係想搞清楚口水係拎唔拎到DNA

之前咪有人話呢個係陰謀論？駁唔倒時只要話對家係失敗暫就得

我認為失敗者 但專業護士你咁成功 唔知對口水拎DNA 你仲有咩高見呢？

係網上問嘢 就係深黃激進？

有懷疑 就係深黃激進？

真係好唔明白囉

瘀我唔怕 我又真係好想學你咁成功 請問成功定義係咩？不恥下問 虛心求指引

我唔識DNA 就係無知識 呢個世界有人識哂所有嘢？

請問相對論你識嗎？

哲學你又識哂？

我真係失敗 誠心學嘢 求教

對唔住 原來全民檢測真係會俾人偷DNA 我錯啦 你先岩
好驚中共會複製我出嚟 好驚遲啲會喺新疆見到自己 好驚中共透過我DNA知道我咩樣 遲啲出街比狗拉

檢測完免疫

我又唔驚佢複製我 我呢d失敗者 複製嚟把撚咩

唔好咁講 都百幾萬人做左檢測 可能中共已經開始複製緊人
中共想透過全民檢測殲滅香港人 偷DNA 記得千其唔好做

複製人 不如整個複製蒙面超人

玩咗咁耐 唔玩啦

咪以為自己用兩句Bio term 大到唔係讀科學的人就大哂

就算我再失敗 我只係質疑口水可以驗到好多嘢

一個問題 又失敗者 又無學識 係架 我讀得書少 無你咁勁有個碩士 博士學位

我的確係唔識嘢 無知 弱智 社會失敗者

各位 我係唔係無資格在連登發言？

唔係 你點會冇資格呢 駁唔到嘅時候 五毛藍屍分化撚民建聯 大把人會認同你啦 又博到人認同又鬧得贏交 又可以繼續洗自己腦 仲開心過現實生活

唔講都唔知咁多人支持政府
呢啲係咪叫做黃絲精神病

哎吔 我真係無資格架 口水拎唔到DNA都唔知

我？我失敗者 會唔會都有？

可唔可以防性病

佐敦社區爆發wor on9仔

有檢測 唔驚

我唔知係唔係黃絲精神病 失敗陰謀論黃絲精神病

噉我都係